蔡若蓮長子潘匡仁 9月25日紅磡世界殯儀館設靈 翌日出殯

上月出任教育局副局長的蔡若蓮，其患有抑鬱症的長子潘匡仁(25歲)早前墮樓身亡，據了解，潘匡仁將於9月25日(周一)在紅磡世界殯儀館世界堂設靈，翌日早上11時出殯，喪禮會以基督教儀式進行。據了解，蔡若蓮已於本周返回工作崗位。

事發於上周四(9月7日)早上11時，洋名Peter的潘匡仁，在西九龍擎天半島41樓住所，攀出窗外曾被女傭發現奮力拉回，惟他掙脫並反鎖自己在房間內，未幾一躍而下倒臥屋苑平台，送院搶救後惜告不治。

r.i.p.囉

未過 probation 有冇扣人工？審計署睇緊 D 好喎

So9sad 囉

90後唔捱得

副局長邊會有probation

唔知果4個字會寫乜

若蓮喪子

港人涼薄

然後班五毛再引用新聞又再浮上面

r.i.p.香港教育

眾籌買花牌，寫咩好

教局迫害
英年喪子
權母喪兒

詟谀立懦

主懷安息

生涯規劃

魂歸西天

你還有黨

sorry應該用

頑廉懦立

組隊過去恭喜 ？

香港榮華

係就夾齊時間, 成班人操去

唔好被逐個擊破

老毛接見，可喜可賀

母債子還

死咗個仔都要扣 AL

潘匡仁一定有遺書

若子喪蓮

一家人最緊要齊齊整整

家好月圓

脱離魔掌

一家團聚！

我記得無論基督教定天主教，自殺者都係無得上天堂

求仁得仁

未聽過

唔捱得

若死者是基督徒，但他因自殺而死，結果是甚麼呢？第六誡「不可殺人」是指「謀殺」（出二十：13；申五：17）。聖經中有自殺的人物，但卻未有在律法中提出如何處治自殺。若自殺者是基督徒，他會否失去救恩？在此，基督教兩大派別：亞米紐斯主義（Arminianism）和加爾文主義（Calvinism）便有不同說法。加爾文主義第五重點是聖徒的保守（Perseverence of the saints），強調神所揀選救贖的人是永遠得救（一次得救，永遠得救）；亞米紐斯主義卻不認同這看法。從改革宗教立場來看，我相信一個人若真正相信主耶穌，他是不會失去他的救恩的。雖然自殺的確是犯了第六誡，但我仍相信上帝仍是有憐憫的，祂既拯救了這個人，這個人就是永遠在上帝的恩典中。

咁係公字都係贏

斬掉重練

新約時代唔駛守舊約
如果要守舊約就首先要學班回人唔食豬

傳媒係咪有心玩佢呀

講哂日期地點想個喪禮變party咩

中秋快樂

你都on9 耶穌點佢去自殺投歸主既懷抱 點會唔俾佢上天堂見耶穌

不如搭多盒單簧蓮子蓮蓉月餅祝埋佢中秋快樂
人月兩團圓

其實關人撚事，你個仔自殺，
又無人害你，又唔係謀殺你個仔

諗起楊光出殯唱喜氣洋洋

中秋不遠

rip in piece

劣質

學業進步

1人1個花牌送過去

送個花牌去。你還帶黨

Rest in pieces

就係想到時有人開party,
咁佢哋就可以搶返晒道德高地囉

雙黃蓮蓉

永墮地獄

最平380一個花圈，唔撚洗眾籌啦

個花牌寫乜好？
一家團聚？

緊係送紅事用個d香港人既喜事

送個果籃去

用開鋪個d

同日大殮嘅多得蔡匪若蓮唔少

阿豬阿狗都開紅館

唔會去，等班犬慢慢報防

唔係個個人都可以睇到自己個仔開紅館

到時大量警犬查身份証，唔講仲以為黑社會出殯

影衰我地LSC

冰皮蓮蓉？